選舉主任：會根據參選人答覆而決定其侯選人提名是否有效！

放風

劉穎匡封信話會參考埋其他相關資料

至驚你DQ d唔DQ d，一齊唔撚好覆睇佢點玩

是但啦
要DQ就快

其實點解唔似狀元答法

“你覺得呢？”

以言DQ

侯選人:本來唔制裁你但你dq左人會制裁埋你

外國：會根據選舉主任行為決定是否需要制裁

你咪繼續政治審查囉
DQ囉
冇所謂
全世界睇住

唔係因為周庭單case 講左選舉主任dq 前要俾機會準候選人答
所以而家先走程序循例問下等dq 都唔會俾人jr？

要DQ , 點都DQ , 根本已經有名單

你答擁護就用返以前啲料話你唔真誠，你答唔擁護就更加慳時間喇，兩個既結果都係DQ。最尾只會放生班傳統販民繼續玩返以前嗰套議會遊戲

理想國 ＝ 港獨 柏拉圖又港獨分子

所以我一早話簽確認書係on9
比位狗共搵理由dq一個唔dq其他

應該全部用同一篇範本回應或不回應

加速囉，一早預咗你DQ架啦
香港再出殯大聯盟呢？呢排無聲氣嘅

本土派簽，傳統泛民唔簽

因為上次周庭個選舉呈請話DQ前一定要問
所以今次做足 仲話我係根據你個回答
到時再打選舉呈請
法官就算唔係藍官紅官 法庭都冇介入空間
因為選舉主任已經做足所有行政程序

今次政府醒水做足程序 法庭冇得做選舉呈請

涂謹申、鄺俊宇及許智峯均表示會簽署確認書

臉書係乜鳩黎 連trademark都唔係 都唔知佢up緊乜鳩

4年前都已經話晒俾你知你點答佢唔俾你選就唔俾你選
根本只係睇個政府睇邊個唔順眼就DQ得

俾我就會咁寫

理想國即係根據馬克思主義，通過階級鬥爭，建立一個由無產階級專政的共產主義社會。在這個社會中，人人生而平等，安居樂業，沒有種族，階級，貨幣，政府，所有物資按需分配，人類得到終極的解放。

大家鬥紅

美國只係紙老虎